踏入三十歲之後，頭髮越嚟越稀疏

好唏噓
我已經唔靚仔
點解仲要甩頭髮

床頭好多頭髮
掃極都有
點解你地要離我而去？

你見誠哥就知咩事啦
錢同頭髮唔可以共存
你聽日識做啦

馬雲同化騰都好多頭髮

睇少啲白色緊身衫

遺傳

睇老豆定老母嗰邊？

老母個邊

兩邊都睇。你睇父同舅父就知

仆街了

全部都地中海

識人冇頭髮都食女食到腳軟

Same 屌
Ching 有無做補夠？

咁真係冇得攪。有frd 25歲已好少頭髮，佢老豆又係冇頭髮

未夠30,已經甩好多
兩個額角已經勁高

可以點補救
植髮？

屌
我都係額角開始

用霸王洗頭

有冇變強了

遺傳真係好大影響
甩就甩硬嫁啦
唯有祝巴打你甩慢啲

所以佢既錢唔係自己係共产党

點算 如果我都咁既話